一人一個學生會柒名

我先：happy

哥哥個閣

屌屎忽

真？

triangle

學生妹g

同Happy呢個柒名差唔多

revolution
肯定係亂港份子

呢個唔算柒啦

唔爭氣笑撚左笑撚埋右

少少離題
有年科大bio soc個內閣叫pathogen

Lightning 11

閃電十一人